
##Προαπαιτήσεις: 

- Laravel Framework 8.19.0
- PHP 7.4.13
- Composer version 2.0.8

##Βήματα:

1. Αφού κάνουμε clone , θα πρέπει να πάμε στο root directory του project και να τρέξουμε την εντολή `composer update`.

2. Πρέπει να δημιουργήσουμε μια βάση και ύστερα θα πρέπει να πάμε στο .env και να ορίσουμε `DB_DATABASE=` με το όνομα της βάσης μας. Επίσης πρέπει να βάλουμε στα `DB_USERNAME=`,
`DB_PASSWORD=` τα στοιχεία για να συνδεθεί στην βάση.

3. Για να τρέξουμε την παρακάτω εντολή πτρώτα πρέπει να εκτελέσουμε στο CMD τo `php artisan serve`

4. Για να δημιουργηθούν οι πίνακες της βάσης θα πρέπει να τρέξουμε την εντολή `php artisan migrate`
